繼強光燈之後下次啲狗會唔會出大風扇？

如題
今日啲tear gas好多放左都吹返去啲狗果邊
繼用強光燈之後下次會唔會出現大風扇吹啲tear gas落示威者到

啲狗無腦專做on9野架嘛